港匯再觸及強方兌換保證 金管局向銀行體系注入23.25億港元

快要打爆香港金融了吧

寫日期時間啦一星期入咁多次

做咩咁多買入港元？

係咪就快無錢啦

有啲冥幣唔兌港紙就流通唔到掛

境外國企經香港走資番大陸

息差
美國咁既息口
正常香港之後就減息
但人哋可能入定大手港幣
之後同你引爆
狂換返美金個陣 你估香港頂唔頂得順？